持續進修基金claim錢

小弟之前報左持續進修基金既語文課程
，讀完要考佢持續進修基金所要求既語文試。咁我完成晒個課程 又考埋個試pass埋， 但我第一次考就fail左，第二次再考番先pass

想問claim 持續進修基金可claim考試費 ， 想問下可claim 晒兩次考試費 定只可claim 到pass 個次？

係比課程費，考試唔包

考試包
佢有張form比你填考試費